根據今日二十大恆指窩輪成交黎睇

頭二十大多數買牛放熊，估計明天係升市